醫護罷工對外要宣揚係大勝。

以抗衡藍絲抹黑

推

推

推到所有手足喺各大社交平台洗地：「感謝罷工醫護成功爭取九成封關同強制檢疫」